新華社:Once Upon a Virus

入去dislike report 同埋係comment 瘋狂做引戰狗

開錯係吹水台 推都推唔郁

Push

推卑新華社睇。

幫push,同拎去4chan pol版post埋

係propaganda但唔係完全錯 美國係on9左
要同佢地嘈只係泥漿摔角
最好係冷處理 避免更多人睇到
你每條comment每個view每個share 無論係正面定負面都會令佢更易上熱門